巴打絲打通常係邊到搵電子書？

實體書我都鐘意睇，但屋企太細無位不斷擺書
圖書館啲書可能係我唔好彩，
以前成日借到啲感覺好污糟，甚至一撻撻積既書，或者比人撕過

電子書我無用kindle
平時都係用iPad mini 睇Epub書，
平時鐘意睇小說個啲多，
工具書有時會係lib gen搵，但係好多時得英文
小說會係Haodoo搵，但多數係大作家/中國文學先有，外國文學一係翻譯得好差，一係直頭無
其他啲大陸網百度雲又要註冊又要實名登陸，

有睇過台灣readmoo/kobo 但係好似好少書
有睇開電子書既巴打絲打你地會係邊到搵

香港公共圖書館，佢地係有ebook，仲要啲書係ok

??點借 十九幾年冇去圖書館

你可以上佢官網，分左幾個app，教學又長又煩，非常之唔好用，但免費既ebook（啲書幾新），唯有將就下

有冇考慮下自炊術？咁你就會多左位買實體書

姐係點

支解本實體書
scan入電腦轉電子書
丟咗本實體書（解體）

應該唔洗拆書都scan到呀嘛？我見fb 成日有賣廣告

我用ipad睇kindle/博客來
雖然電子書平過紙本
但啲錢去得好快

自己睇紙本速度會快過電子 唔知點解

咁又廢事整爛本書
有啲好書真係想有本實體既收藏

好瘋狂

readmoo

買左kobo有得直接用hkpl隻overdrive 入書去kobo睇

不過係咪部部得就唔知

project Gutenberg

如果中文翻譯既外國書仲有邊個網有得down
英文都還可以但日文德文xx文真係要翻譯

Readmoo
Kobo tw
Kindle

聽落好恐怖

kindle

genlib

kobo 書城要開個tw ac login左先多繁字書
否則不斷redirect你location返香港就乜柒書都無
(香港版權/出版社問題？)

中文書readmoo定kobo tw齊D?

其實我覺得公共圖書館既ebook最齊

基本上所有用歐洲語言寫既書，尤其係non-fiction，genlib難出其右，乜撚嘢書都搵到